[法律L入]狗屋係咪鍾諗落閘就落閘?

如題

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

打錯左意

有冇人知